Cityu BASW(pt-sw)入

Hi 小弟黎緊下年一年班 想識下朋友😂